所有在韓香港人同我入黎!!!!

講真韓國戰線呢邊啲人已經唔算多再加上宣傳不足 令到好多人都唔知我地韓國呢邊11月2號都會同大家齊上齊落
希望各位手足幫手推一推令到更多人知道
另外我希望係韓國嘅香港人都可以花少少時間岀席
我知道呢排係考試週 可能好多留學生都好忙要溫書
但真係希望大家諗下有咁多個手足為咗我地犧牲咗咁多 而你用少少時間去岀席係咪真係咁難?
希望到時可以見到大家
時間: 11月2 下午6點
地點: 弘大站9號岀口
dress code: 黑色衫+口罩

幫推